石澳黑夜飆車 警截3辣車涉非法改裝

黑夜飆車噪音擾人，昨晚11時許，警方接報有多輛私家車沿石澳道向石澳飛馳，發出極大引擎聲，懷疑進行非法賽車，港島總區交通部迅速到場，在鶴咀附近截停3輛辣車，全部是福士，向各車司機查問，並檢查車輛，發現俱懷疑非法改裝，包括座椅、死氣喉及輪胎等，一併拖走作進一步檢驗，司機登記資料後獲准離去。

來源：

座椅都唔比改

Polo group 既人，polo都可以叫辣車

抵死

睇相都覺得嘈

你個名

條胎有咩特別?

光頭胎 好似係

咁既車仔都肯落重本改，真係好有愛呀

應該夠買架Golf

聽講有叉燒㗎，唔好睇少

我要買GTR

有冇邊架原裝車可以快過呢班傻佬？

世紀難題 VW pole 改裝反胃定Jazz Fit改裝反胃多D?

Polo

蘋果成日做鳩啲車主架啦
上次海運車聚都講到啲人好似十級重犯咁

咩黎

起碼係德國定墨西哥車

Polo有咩問題
但點解要咁mk

德國風味Ricer你唔明架啦

換椅都唔比

就黎出風口加粒香精都話非法改裝

Polo都辣車
係咪見呢幾架最 cheap 先勾呢幾架咋

幾時連換個位都犯法

白車大改有 charge 快過 golf gti
紫車 GTI drag race 慢 golf GTI 好少

唔好以為 polo 唔飛得